# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-24 19:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-24 19:03+0800\n"
"Last-Translator: Lasm_Gratel <lasm_gratel@hotmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AdvancedHeatExchanger.java:39
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:450
msgid "Advanced Heat Exchanger"
msgstr "高级热交换器"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AdvancedHeatExchanger.java:41
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AdvancedHeatVent.java:35
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ComponentHeatExchanger.java:41
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/CoolantCell10k.java:34
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/CoolantCell30k.java:36
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/CoolantCell60k.java:35
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/CoolantCell60kHelium.java:35
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/CoolantCell60kNak.java:35
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/HeatExchanger.java:41
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/HeatVent.java:35
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/LzhCondensator.java:36
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/OverclockedHeatVent.java:35
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorHeatExchanger.java:38
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorHeatVent.java:35
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/RshCondensator.java:35
msgid " (initial heat: %,d)"
msgstr " (初始热量: %,d)"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AdvancedHeatVent.java:33
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:410
msgid "Advanced Heat Vent"
msgstr "高级散热片"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:76
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:51
msgid "Simulation started.\n"
msgstr "模拟器启动.\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:94
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:69
msgid "R%dC%d:0xC0C0C0"
msgstr "R%dC%d:0xC0C0C0"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:131
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:135
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:104
msgid "Reactor will reach \"Burn\" temperature at %d seconds.\n"
msgstr "反应堆在%d秒后会达到\"燃烧\"温度.\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:135
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:139
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:108
msgid "Reactor will reach \"Evaporate\" temperature at %d seconds.\n"
msgstr "反应堆在%d秒后会达到\"蒸发\"温度.\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:139
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:143
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:112
msgid "Reactor will reach \"Hurt\" temperature at %d seconds.\n"
msgstr "反应堆在%d秒后会达到\"伤害\"温度.\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:143
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:147
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:116
msgid "Reactor will reach \"Lava\" temperature at %d seconds.\n"
msgstr "反应堆在%d秒后会达到\"岩浆\"温度.\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:147
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:151
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:120
msgid "Reactor will explode at %d seconds.\n"
msgstr "反应堆在%d秒后会爆炸.\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:201
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:211
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:222
msgid "R%dC%d:+Replaced at %,d seconds."
msgstr "R%dC%d:+在%,d秒时替换."

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:240
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:149
msgid "R%dC%d:0xFF0000"
msgstr "R%dC%d:0xFF0000"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:242
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:151
msgid "R%dC%d:+Broke after %,d seconds."
msgstr "R%dC%d:+在%,d秒后损坏."

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:247
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:200
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:156
msgid "Reactor minimum temperature: %,.2f\n"
msgstr "反应堆最低温度: %,.2f\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:248
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:201
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:157
msgid "Reactor maximum temperature: %,.2f\n"
msgstr "反应堆最高温度: %,.2f\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:250
msgid "Reactor ran for %,d seconds without exploding.\n"
msgstr "反应堆稳定运行%,d秒并不爆炸.\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:251
msgid ""
"Reactor was active for a total of %,d seconds (%,d to %,d seconds at a "
"time).\n"
msgstr "反应堆总共激活%,d秒(%,d 至 %,d 秒一次).\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:252
msgid "Reactor was inactive for a total of %,d seconds.\n"
msgstr "反应堆总共%,d秒处于非活动状态.\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:253
msgid ""
"Components replaced:\n"
"%s"
msgstr ""
"需要更换的组件:\n"
"%s"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:257
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:206
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:162
msgid ""
"Total heat output: %,.0f\n"
"Average heat output before fuel rods stopped: %.2f Hu/s\n"
"Minimum heat output: %.2f Hu/s\n"
"Maximum heat output: %.2f Hu/s\n"
msgstr ""
"总共热输出: %,.0f\n"
"在燃料棒燃尽之前平均热输出: %.2f Hu/s\n"
"最低热输出: %.2f Hu/s\n"
"最高热输出: %.2f Hu/s\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:259
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:264
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:207
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:210
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:164
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:169
msgid "Efficiency: %.2f average, %.2f minimum, %.2f maximum\n"
msgstr "效率: 平均%.2f, 最低%.2f, 最高%.2f\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:262
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:209
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:167
msgid ""
"Total EU output: %,.0f (%.2f EU/t min, %.2f EU/t max, %.2f EU/t average)\n"
msgstr "总共输出EU: %,.0f (最低%.2f EU/t, 最高%.2f EU/t, 平均%.2f EU/t)\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:270
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:215
msgid "Reactor remained at %,.2f heat after cycle.\n"
msgstr "反应堆在运行完周期后仍留有%,.2f 热量.\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:277
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:244
msgid "R%dC%d:0xFFA500"
msgstr "R%dC%d:0xFFA500"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:278
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:223
msgid "R%dC%d:+Had %,.2f heat left after cycle."
msgstr "R%dC%d:+运行完周期后仍留有%,.2f 热量."

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:284
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:229
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:252
msgid "Reactor overheated at %,d seconds.\n"
msgstr "反应堆在%,d秒后过热.\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:296
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:241
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:267
msgid "R%dC%d:+Used %.2f of %.2f cooling."
msgstr "R%dC%d:+使用了%.2f 之中的 %.2f 用来冷却."

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:300
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:303
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:248
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:274
msgid "R%dC%d:+Received at most %.2f heat per reactor tick."
msgstr "R%dC%d:+每个反应堆tick最多收到%.2f 热."

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:310
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:255
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:281
msgid "Total Vent Cooling: %,.2f of %,.2f\n"
msgstr "总共散热片散热: %,.2f之中的%,.2f\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:311
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:256
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:282
msgid "Total Cell Cooling: %,.2f\n"
msgstr "总共单元散热: %,.2f\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:312
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:257
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:283
msgid "Total Condensator Cooling: %,.2f\n"
msgstr "总共冷凝器散热: %,.2f\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:313
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:258
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:284
msgid "Max Heat Generated: %.2f\n"
msgstr "最多生成热量: %.2f\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:316
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:261
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:287
msgid "Excess cooling: %.2f\n"
msgstr "剩余冷却: %.2f\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:318
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:263
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:289
msgid "Excess heating: %.2f\n"
msgstr "剩余热量: %.2f\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:323
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:268
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:294
msgid "Error at reactor tick %d\n"
msgstr "在反应堆tick %d时发生了错误\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:325
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:270
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:296
msgid "Error at cooldown tick %d\n"
msgstr "在反应堆冷却tick %d时发生了错误\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/AutomationSimulator.java:330
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:275
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:301
msgid "Simulation took %.2f seconds.\n"
msgstr "模拟总共持续了%.2f秒.\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ComponentHeatExchanger.java:39
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:460
msgid "Component Heat Exchanger"
msgstr "元件热交换器"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ComponentHeatVent.java:34
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:420
msgid "Component Heat Vent"
msgstr "元件散热片"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ContainmentReactorPlating.java:31
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:475
msgid "Containment Reactor Plating"
msgstr "反应堆隔板"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/CoolantCell10k.java:32
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:430
msgid "10k Coolant Cell"
msgstr "10k冷却单元"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/CoolantCell30k.java:34
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:435
msgid "30k Coolant Cell"
msgstr "30k冷却单元"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/CoolantCell60k.java:33
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:440
msgid "60k Coolant Cell"
msgstr "60k冷却单元"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/CoolantCell60kHelium.java:33
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:505
msgid "60k He Coolant Cell"
msgstr "60k氦冷却单元"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/CoolantCell60kNak.java:33
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:520
msgid "60k NaK Coolant Cell"
msgstr "60k钠钾合金冷却单元"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/DualFuelRodMox.java:33
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:385
msgid "Dual Fuel Rod (MOX)"
msgstr "双联燃料棒(MOX)"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/HeatExchanger.java:19
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/HeatVent.java:16
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/NeutronReflector.java:16
msgid "Tin"
msgstr "锡"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/HeatExchanger.java:19
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/HeatVent.java:16
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/MaterialsList.java:18
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/NeutronReflector.java:16
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/QuadFuelRodMox.java:16
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/QuadFuelRodThorium.java:16
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/QuadFuelRodUranium.java:16
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ThickNeutronReflector.java:16
msgid "Copper"
msgstr "铜"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/HeatExchanger.java:39
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:445
msgid "Heat Exchanger"
msgstr "热交换器"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/HeatVent.java:16
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/MaterialsList.java:18
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/QuadFuelRodMox.java:16
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/QuadFuelRodThorium.java:16
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/QuadFuelRodUranium.java:16
msgid "Iron"
msgstr "铁"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/HeatVent.java:33
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:405
msgid "Heat Vent"
msgstr "散热片"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/IridiumNeutronReflector.java:16
msgid "Iridium Reinforced Plate"
msgstr "增强铱板"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/IridiumNeutronReflector.java:32
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:535
msgid "Iridium Neutron Reflector"
msgstr "铱中子反射板"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/LzhCondensator.java:34
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:485
msgid "LZH-Condensator"
msgstr "青金石冷却单元"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/MaterialsList.java:18
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/MaterialsList.java:19
msgid "Redstone"
msgstr "红石"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/MaterialsList.java:18
msgid "Rubber"
msgstr "橡胶"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/MaterialsList.java:19
msgid "Lapis Lazuli"
msgstr "青金石"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/MaterialsList.java:19
msgid "Glowstone Dust"
msgstr "萤石"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/NeutronReflector.java:16
msgid "Coal"
msgstr "煤炭"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/NeutronReflector.java:33
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:395
msgid "Neutron Reflector"
msgstr "中子反射板"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/OverclockedHeatVent.java:16
msgid "Gold"
msgstr "金"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/OverclockedHeatVent.java:33
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:425
msgid "Overclocked Heat Vent"
msgstr "超频散热片"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:91
msgid "No fuel rods found! Simulating a pulsed cycle makes no sense!"
msgstr "没有放入燃料棒! 模拟没有意义!"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:195
msgid "R%dC%d:%s+Broke after %,d seconds."
msgstr "R%dC%d:%s+在%,d秒后被破坏."

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:203
msgid "Cycle complete after %,d seconds.\n"
msgstr "在%,d秒后完成周期.\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/PulsedSimulator.java:245
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:271
msgid "R%dC%d:+Received at most %.2f heat per reactor tick.)"
msgstr "R%dC%d:+最多获得%.2f热/反应堆tick.)"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/QuadFuelRodMox.java:33
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:390
msgid "Quad Fuel Rod (MOX)"
msgstr "四联燃料棒(MOX)"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/QuadFuelRodThorium.java:33
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:500
msgid "Quad Fuel Rod (Thorium)"
msgstr "四联燃料棒(钍)"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/QuadFuelRodUranium.java:33
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:375
msgid "Quad Fuel Rod (Uranium)"
msgstr "四联燃料棒(铀)"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/Reactor.java:258
msgid ""
"Obsolete component (depleted isotope cell) at row %d column %d removed.\n"
msgstr "在%d行%d列移除损坏的组件(枯竭燃料棒).\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/Reactor.java:318
msgid "Obsolete component (heating cell) at row %d column %d removed.\n"
msgstr "在%d行%d列移除损坏的组件(加热组件).\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/Reactor.java:330
msgid "Obsolete component (plutonium cell) at row %d column %d removed.\n"
msgstr "在%d行%d列移除损坏的组件(钍燃料棒).\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/Reactor.java:333
msgid ""
"Obsolete component (dual plutonium cell) at row %d column %d removed.\n"
msgstr "在%d行%d列移除损坏的组件(双联钍燃料棒).\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/Reactor.java:336
msgid ""
"Obsolete component (quad plutonium cell) at row %d column %d removed.\n"
msgstr "在%d行%d列移除损坏的组件(四联钍燃料棒).\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/Reactor.java:360
msgid "Unrecognized component (id %d) at row %d column %d removed.\n"
msgstr "在%d行%d列移除未知组件(ID %d).\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/Reactor.java:367
msgid "Warning(s)"
msgstr "警告"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorHeatExchanger.java:36
msgid "Reactor Heat Exchanger"
msgstr "反应堆热交换器"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorHeatVent.java:33
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:415
msgid "Reactor Heat Vent"
msgstr "反应堆散热片"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:63
msgid "Click to define automation rules for this component."
msgstr "点击该组件来设置自动化规则,"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:72
msgid "No component at row %d column %d."
msgstr "在%d行%d列没有找到组件."

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:74
msgid "%s at row %d column %d\n"
msgstr "%s在%d行%d列\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:95
msgid "No component at row %d column %d during last simulation."
msgstr "在上次模拟过程中, %d行%d列没有找到组件."

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:97
msgid ""
"%s at row %d column %d\n"
"%s"
msgstr ""
"%s在%d行%d列\n"
"%s"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:100
msgid "No simulation run yet."
msgstr "没有正在运行的模拟过程."

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:105
msgid "Click for information about this component"
msgstr "点击来查看该组件的更多信息."

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:127
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:160
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:934
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:1081
msgid "Burn: %,d  Evaporate: %,d  Hurt: %,d  Lava: %,d  Explode: %,d"
msgstr "烧毁: %,d 蒸发: %,d 伤害: %,d 岩浆: %,d 爆炸: %,d"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:313
msgid "File"
msgstr "文件"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:315
msgid "Choose Resource Pack"
msgstr "选择资源包"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:326
msgid "IC2 Experimental Reactor Planner"
msgstr "工业2实验版 反应堆模拟器"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:349
msgid ""
"Burn: 4,000  Evaporate: 5,000  Hurt: 7,000  Lava: 8,500  Explode: 10,000"
msgstr "燃烧: 4000 蒸发: 5000 伤害: 7000 岩浆: 8500 爆炸: 10000"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:365
msgid "Fuel Rod (Uranium)"
msgstr "燃料棒(铀)"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:370
msgid "Dual Fuel Rod (Uranium)"
msgstr "双联燃料棒(铀)"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:380
msgid "Fuel Rod (MOX)"
msgstr "燃料棒(MOX)"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:400
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ThickNeutronReflector.java:33
msgid "Thick Neutron Reflector"
msgstr "加厚中子反射板"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:455
msgid "Core Heat Exchanger"
msgstr "反应堆热交换器"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:465
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlating.java:31
msgid "Reactor Plating"
msgstr "反应堆隔板"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:470
msgid "Heat-Capacity Reactor Plating"
msgstr "高热容反应堆隔板"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:480
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/RshCondensator.java:33
msgid "RSH-Condensator"
msgstr "红石冷却单元"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:490
msgid "Fuel Rod (Thorium)"
msgstr "燃料棒(钍)"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:495
msgid "Double Fuel Rod (Thorium)"
msgstr "双联燃料棒(钍)"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:510
msgid "180k He Coolant Cell"
msgstr "180k氦冷却单元"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:515
msgid "360k He Coolant Cell"
msgstr "360k氦冷却单元"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:525
msgid "180k NaK Coolant Cell"
msgstr "180k钠钾合金冷却单元"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:530
msgid "360k NaK Coolant Cell"
msgstr "360k钠钾合金冷却单元"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:547
msgid "Initial Component Heat:"
msgstr "初始组件热量:"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:569
msgid "EU Reactor"
msgstr "EU反应堆"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:583
msgid "Fluid Reactor"
msgstr "冷却液反应堆"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:596
msgid "Clear Grid"
msgstr "清除Grid"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:608
msgid "Simulate"
msgstr "开始模拟！"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:620
msgid "Initial Reactor Heat:"
msgstr "初始反应堆热量:"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:644
msgid "Code:"
msgstr "代码:"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:659
msgid "Copy Code"
msgstr "拷贝代码"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:671
msgid "Paste Code"
msgstr "粘贴代码"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:683
msgid "Simulation Style:"
msgstr "模拟风格:"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:690
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:961
msgid "Simple Cycle"
msgstr "简单周期"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:690
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:964
msgid "Pulsed Cycle"
msgstr "脉冲周期"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:690
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:987
msgid "Pulsed Automation"
msgstr "脉冲自动化"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:708
msgid "Simulation"
msgstr "模拟"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:715
msgid "Materials"
msgstr "材料"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:721
msgid "Component"
msgstr "组件"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:725
msgid "On-pulse duration:"
msgstr "开始脉冲持续时间:"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:738
#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:756
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:743
msgid "Off-pulse duration:"
msgstr "关闭脉冲持续时间:"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:764
msgid "(on-pulse can be set to 5 million to mimic having no redstone timing)"
msgstr "(脉冲开始时间可以设置为 500 万来模拟没有红石的情况)"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:771
msgid "Suspend when reactor temp >="
msgstr "暂停时反应堆温度 >="

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:783
msgid "Resume when reactor temp <="
msgstr "恢复时反应堆温度 >="

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:797
msgid "Pulse Configuration"
msgstr "脉冲配置"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:801
msgid "No component selected"
msgstr "没有选择的组件"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:808
msgid "Replacement Threshold:"
msgstr "替换阈值"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:829
msgid ""
"<html>(Set higher than component's initial heat/damage to replace the "
"component when it gets this hot/damaged, or lower to replace a component "
"that has cooled; broken components will be replaced during automation runs "
"regardless of this setting)</html>"
msgstr ""
"<html>(设置高于组件的初始热/损坏更换组件时它获取这热的所损坏的或降低替换元"
"件，破碎的冷却组件将取代在此自动化运行期间)</html>"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:837
msgid "Reactor Pause (seconds):"
msgstr "反应堆暂停(秒):"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:858
msgid ""
"<html>(This is how long the reactor will pause while replacing this "
"component)</html>"
msgstr "<html>(指反应堆在更换该组件时的停止时间)</html>"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlannerFrame.java:866
msgid "Component Automation"
msgstr "组件自动化"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlating.java:16
msgid "Lead"
msgstr "铅"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/ReactorPlating.java:16
msgid "Advanced Alloy"
msgstr "高级合金"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:159
msgid "Fuel rods (if any) stopped after %,d seconds.\n"
msgstr "燃料棒(如果有的话)在%,d秒后停止.\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:183
msgid "R%dC%d:0xFFFF00"
msgstr "R%dC%d:0xFFFF00"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:184
msgid "R%dC%d:+Had %,.2f heat left when reactor stopped."
msgstr "R%dC%d:+在反应堆停止时还有%,.2f热量."

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:191
msgid "No cooldown needed.\n"
msgstr "不需要冷却.\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:225
msgid "R%dC%d:+Took %,d seconds to cool down."
msgstr "R%dC%d:+冷却花费了%,d秒."

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:233
msgid "Reactor took %,d seconds to cool down.\n"
msgstr "反应堆使用了%,d秒来进行冷却.\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:235
msgid ""
"Reactor remained at %,.2f heat even after cool down period of %,d "
"seconds.\n"
msgstr "反应堆仍然留有%,.2f热在冷却的%d秒期间.\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:237
msgid ""
"Other components took %,d seconds to cool down (as much as they would).\n"
msgstr "其他组件花费了%,d秒来冷却(尽可能多).\n"

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:245
msgid "R%dC%d:+Had %,.2f heat left after cooldown period."
msgstr "R%dC%d:+在冷却之后仍留有%,.2f热量."

#: src/main/java/Ic2ExpReactorPlanner/SimpleSimulator.java:255
msgid ""
"Average heat output after fuel rods stopped: %.2f Hu/s\n"
"Minimum heat output: %.2f Hu/s\n"
"Maximum heat output: %.2f Hu/s\n"
msgstr ""
"在燃料棒停止后平均热输出: %.2f Hu/s\n"
"最低热输出: %.2f Hu/s\n"
"最高热输出: %.2f Hu/s\n"
